邊個叫人走，邊個就係鬼！！

乜嘢共識？你兩三個人討論完叫共識？

根本勇武唔會綁人留係度
有時個FD聽日要返早
咪佢走先
我可以留多陣咪留多陣
無去過前綫根本唔知勇武其實最易話為
亦唔會同其他前綫鬥邊個貢獻多
邊個走正衰仔

根本前綫個生態就係咁

相反係太多謠言係後方傳嚟

有去過前綫，就知無可能有離場共識

727整合

大馬路散水「前線」五點鐘開始：關鍵一席
天橋底散水「前線」五點鐘開始：張超雄
南邊圍、天橋底來回散水「咪手」：一女一男咪手五點開始叫五半退、六點同七點都再叫左一次退
有人話有哂共識，但西邊南邊圍、大馬路都無人話舉過手投票散水

下次下次 現場舉手投票 唔係就 唔好信係共識
記住 621連黃之鋒都散唔到我地水

勇武派大家都好兄弟，好就得人，但就比後面d 鬼搞走哂啲人，唔退唔得

邊個叫人走，邊個就係鬼！勇武巴打不是弱智會自行判斷！